新垣結衣自爆懶洗澡！現已改邪歸正！

新垣結衣自爆懶洗澡！現已改邪歸正！

在此前有傳新垣結衣曾經在娛樂節目當中坦言自己討厭洗澡。並且一些節目的工作人員也說她每次都是穿著同樣的衣服。由於在日本，每天洗澡、換衣服是很多人的習慣，因此如果總是穿一樣的服裝，就很容易給人不愛乾淨的印象。

不過目前開始痴迷於網絡了，只要不是工作的話，基本上就泡在網上，她本人在網絡上看到了有關不洗澡的人不干淨、總是穿著很老土的衣服這樣的新聞，因此深受打擊。在那之後，她就戒掉了懶散的生活，最近她終於有好好地洗澡了。

那個了哦